15-19 三月 大阪

有冇人都係大阪啊🤟🏻🤟🏻🤟🏻
又一個人去旅行喇

有無行程睇下

Pm tg傾
hihilihk

我同你日子相同,但唔係一個人去

去唔去臨空城outlet
想幫手睇少少野

Sosad 我去到都會搵朋友
睇下會唔會約下一齊玩一日之類

有機會啊 要幫你咩

tg傾ok?

巴打識唔識日文？

19號先去 有冇人 獨遊

幾句咋

見大阪天氣早晚溫差大 巴打們應該點穿搭？

聽日飛 諗住衛衣加件嬲 袋帶條頸巾

等你報告下 我後日飛

自己一個？

唔係 同女友

坐咩機

Hk express